何妖係抵死，但焦點要去返政府黑邦聯盟

何妖只係小丑，政府隻棋，但幕後政黑合作係冇得寬恕，一定要查明真相，推上國際。

Push